美斯踢網球踢中可樂罐

諗起當年細哨連續射中眉廣告
我諗球王唔使用特技掛

球星35碼射中眉唔難啦

踢網球踢中可樂罐難定美洲盃決賽入12碼難?

咁贏一次歐聯難定踢正選難？

細哨唔係球王。

其實唔難

原來美斯係西甲留力，為左拍廣告

咁球玉雞姦人為咗乜

應該好多球星都得

有幾難呀 我都得啦

靚仔都夠